就到鬼節 一人一個撞鬼既經歷

係飛鵝山撞到一個著住唐裝擔住姐既女人阻住我地 架車 之後念經祈禱樣樣做齊 就消失左 有無其他人有啲堅啲既經歷

一街都係窮鬼

前晚係酒店訓到半夜電視自己開左，仲轉左去一個有少少雪花既唔知咩台（熄電視前睇緊viutv)

入住請敲門

有一次係酒店，個厠所係咁沖水同有開水喉聲，入到去睇無都無又無聲，跟住.........

完左了個節目

有次出lift 見到個𡃁仔跩單車佢跩到轉角位就唔見咗
即刻拿拿林走返入屋先識驚

會唔會係精神病患者黎架?

去外國做野 有成年幾無番屋企
到番到香港果陣
有一晚出街等lift 撞到同一層住個婆婆
佢企左係度無出聲 之後有lift到
我叫佢一聲 入得啦阿婆 佢都無應我 仲企定定
當時覺得無乜野 可能佢鐘意係屋企門口行黎行去 散步 唔係想落街
過幾日同阿媽講起 個婆婆夜晚晚係門口散步
先知佢半年前走左

有次去旅行，成晚聽到隔離房啪啪聲，仲有把女聲係度叫

應該唔係掛